[玩具] 原來籃波係美國都只係排第3！！笑死！！

有個America朋友話我聽,籃波排第3咋
頭二係football同baseball
屌你原來足波係美國都屌打籃波
更加唔洗講全世界

直必

係美式足球

玩具野wfc

美國唔興Soccer

小學生返緊學唔好用電話啦

football喎
做乜姐你

係美國soccer先係英式足球

Football人地講緊美式足球呀

柒到唔敢睇

做乜姐你
8點半喇仲唔番學係到玩電話

係美國
football=美式足球
soccer先係講緊足球
樓主死傻閪

做咩姐你 考左DSE未呀細佬...football你估真係用foot咩

NFL ar小學生

咁排第三都打嬴全世界

係排第四
重排喺hockey後面

樓主又錯咗啦

好柒

成班傻鳩拗乜鬼 幼稚園小學放假啊

係咁架啦
第一日上連登牙

樓豬呢？

笑撚左
係澳洲/美國 football 係指rugby football.
英式足球係叫soccer
好啦, 巴打們教識你一樣野, 你一陣小息可以係同學仔度講番 威威啦
乖, 快D專心上堂

如果計搵錢，nba應該拍得注英超。

利申9up

都唔明點解咁鐘意踩藍波 你有你鐘意既運動
唔好成個小朋友咁唔

已經急起直追啦 收m

屌你老母比個名我，我分身要用

回憶大哥又撚到成班連登仔

仲以為係假膠
點知

咪on9啦

樓主籃波撚黎

佢曲線緊美國足球輸比NBA

見到成班真心真係好心痛

係我北涼王臉前冇討價還價嘅資格

比你做我十奶

樓主做乜潛水 唔係好撚醒架咩

所以話玩具撚都冇乜腦成班猩猩黎 吹哂雞黎笑樓主

樓主

似係你冇腦 起底都唔識

港超世界第一

US football

係咪仲學緊A B C 未學生字啊 ?
哥哥用中文答你啦
美式足球 = 欖球啊

假膠？

提提大家，小學生今日開始停課

美國football咪美式足球

樓主好肉酸

身高問題

樓🐷今日停課就休息下啦

2017 top 10最賺錢運動員
有四個玩籃波
玩玩具揾咁多錢
樓豬點睇

Football係解樓主老母對波，美國有很多人玩

撚多下

兩樣野黎

啲美國佬個個都話soccer 係啲pussy瘦撚先會玩 唔怪得連登咁多足波撚啦

你又做乜

...樓豬好波

我知 真心知 想撚多佢一下咋
小學PE堂有教
未教之前都以為欖=美足

笑撚到

縮返入去你老母個閪啦衝出黎柒

樓主好撚柒

真心定假膠我睇唔透呀

笑還笑，自己連rugby同football 都唔識分

不過唔知點解啲足球員咁玻璃心係咁出post笑籃球。你地做咩咁無自信呀？

cls點解會咁
唔係話籃球地位好低咩
咁d反玩具撚點算

近日流感肆虐，政府正式宣布小學及幼稚園今日起停課。

其實已經越黎越興

屌 笑撚死
FOOTBALL
AMERICAN FOOTBALL
RUGBY
RUGBY FOOTBALL
SOCCER
難分d 定 章魚 八爪魚 魷魚難分d

rugby = rugby football

咁都有得笑

柒到喊
樓主已深潛

不過好ON9, 美式足球個波喺手多過落地, 點叫FOOTBALL呀

話晚football梗係用腳
攬球用手攬 叫hugball算啦
我撐樓主

Lm 笑柒樓豬 佢唔再上水了

年代唔同啦唔識字都上到網

Lol
美國裹面係football>basketball
But internetionally basketball 》football
Baseball 收左皮幾年啦。

樓主去咗邊??

樓主
想笑玩具撚
比班玩具撚笑返轉頭
我係你就死左佢

假膠

澳洲football 係英式足球lor
Rugby 就 rugby or footy
football 就真係英式足球

仲有 Rugby 同美式足球都5同
挽法都5同

乖, 快D同你個同學仔專心上堂

淋病講小學雞提早放假

nba係用黎馴化d黑人

"Football in Australia refers to football codes played in the country including Australian rules football, rugby league, rugby union, association football, American football and Gaelic football."

我係澳洲中學開始讀而家係度做野.
未聽過有OZ 叫英式足球叫football. 叫英式足球都係叫soccer.
乖, 食埋你個陽光一代就快d上堂

一停課
樓主件玩具撚就俾人撚到傻左

難分真與假

樓豬呢?

可能你識既oz 同我識既aussie 係5同國家

個個friends 話Football都係英國果個
口語法你用維基查 真係5知你5喺澳洲住定得中國人朋友

Rugby 同football本身都兩樣野嚟

賭咩先

連點解us, au 叫左football做 soccer 既原因都係度

我自己都同意英式足球係應該叫football, 但普遍old gen 既aussie (既然你咁注重係唔係slang) 會當football 係australia rugby...
接住

籃波多過足波
但美足又高過籃波

原來係位uncle
咁我果代係講football 指英國既

5知原來我吔5同gen

可能樓主真係講緊美式足球呢

咁頭二係美式定英式

樓豬唔好沖出嚟

兩個分別我知
你d “朋友” 係咩人先

開冷氣先玩到既，就算吧啦
又唔見有人叫馬拉松入返gym房玩跑步機

留名等睇真相

btw，而我認知，真係會踢英式足球嘅澳洲人會叫football，唔踢英式足球/ 玩australia football先會叫soccer。

話說屋企對面有個英式足球場，差唔多每晚都有人踢波，有時我食完飯會落去睇下波。
有次有個小妹妹同個坐係場邊嘅呀叔講soccer，呀叔即刻話"NO, it is called football" ，佢坐係旁邊嘅隊友有老有後生都話 "yea, it is called football"，個小妹妹搏咀話 "NO, it's soccer"，咁樣搏左成分鐘

問題係澳洲踢波既人好小呢
跟本無得講， eu 移民去澳洲既人會叫football. 我Irish, uk 朋友就會叫football. Aussie 既話我真係無朋友會叫football, 都係叫soccer
係條on9 無啦啦串我先姐

係澳洲/美國 football 係指rugby football.

自己膠左就話我寸你

Aussie 既rugby player 朋友 都話英式叫football rugby 叫footy
我踢果個 club賽組織 結尾 叫football association
5通我係踢rugby ?

見到啲真心既回覆反而覺得好無引....

One variant of the game you played with your hands became “rugby football.” Another variant came to be known as “association football” after the Football Association formed to promote the game in 1863, 15 years after the rules were made at Cambridge.

“Rugby football” became “ruggle” for short. “Association football” became “soccer.”

After these two sports spread across the Atlantic, Americans and Australians invented their own variant of the game that they simply called “football” in the early 1900s.

“Association football” became “soccer” in America, and what was called “gridiron” in Britain (and Australia) became simply “football” in America.

“Football” in Australia generally refers to Australian Rules football.

上面比左網你你又唔洗
Association football 本來就係代表英式足球

又唔睇

之前啲人講連登多小學雞我都唔信
但今日我信
呢啲post都咁多真心撚

American football 開冷氣打

都係靠拉丁美洲，南美洲，墨西哥移民帶起，但美職聯水平依然幾低

咁都撚到狗 ...

屌你老母 講得美國都知football係咩 on99

某幾個城市每場入場人數都四萬以上。

好尷尬

水平低係因為MLS白癡salary cap限制

5你老母
挽你老母

唉小學幾時停完課

上連登好似小朋友齊打交咁

原來nba tv revenue已經多過野球咁多

一睇就知假膠

樓主去左邊

乜撚rugby football
Rugby同American football 係兩樣野嚟

波台警察 我都有我鍾意嘅球隊 唔好踩

其實無論澳洲嘅足波叫football/soccer 都好啦

[img]

呢個係澳洲足總盃嘅簡寫 FFA
FootballFederation Australia Cup

2018/02/08/150910_31153555cdf7b79271828ba55e2c0c69.png[/img]

而澳職嘅前身係叫NSL
National SOCCER League

所以其實澳洲足總都好亂而兩個都可以作為足波嘅英文

流感疫情嚴重，港府宣布，小學及幼稚園明日(8日)起提早放年假，衞生防護中心今早(7日)召開記者會講解流感目前的情況。